# Réservation de salle

Il s'agit d'un site web permettant aux étudiants de réserver leur accès aux différentes salles de TP. Le but étant de faire respecter les mesures barrières en augmentant la distance entre chaque étudiant.  